其實監獄有冇quota

會預到多成千人入去?

無。唔夠即掉大灣區集中營都得。

屠城，不會在鏡頭前進行。
但會在鏡頭後開始。

中共是精進版的納粹黨，吸取8964的經驗。